有冇人成日會諗自殺

呢幾日望住屋企個窗有啲想跳落去
行行下商場又想跳落去
搭東鐵又會諗跳落去會唔會好痛

到底邊日先有決心跳落去

想左好耐

發生咩事呀？講出黎會舒服啲

只能講你係傻豬,死有時解決唔到問題,有時去到另一個空間分分鐘仲係接受另一種更嚴厲既折磨

講真下世未必會更好, 呢世起馬有連登比大家圍爐取暖

想又點
身邊太多野放唔低 唔可以話跳就跳

真

有

有時過馬路會諗，如果呢刻有架車失控撞死我就好...

坐房邊望住個窗又會諗，如果我死咗就好

間唔中就會個人好唔開心，所有野都好負面

以前郁啲就想跳樓 寫埋遺書

here
今日諗咗好多次

咁樣屋企人點

yes

會
就算冇嘢唔開心都會諗 如果有車撞死我就好
其實係咪好有問題

一剎那就結束到所有痛苦 個誘惑真係好大
但我覺得 反抗嘅意義仲大

所以樓豬唔好放棄
當你反抗、繼續努力嗰刻
個世界所有反抗緊嘅人都繼續擁抱緊你

我 一係高d既地方就會好似有股吸力咁想跳落去
但我無精神病 性格樂觀
有無人都係咁

得閒諗無聊嘅 點解唔耍下廢

我又未有勇氣去跳樓，但成日好想有意外死。

High Place Phenomenon

好正常既事

依家連出門既力氣都冇

我岩岩都好想死
但好無用，連死都怕痛，然後就唔敢跳
好想生活得更好，比我唔中意嘅人睇我可以好好生活，但係又覺得自己好廢，無乜可以活得比佢地更好，一諗到咁就更加想死

有 日日等車都好想衝出馬路 就咁死咗佢算

自殺只係將個問題比左你屋企人解決
有勇氣自殺不如用自殺既勇氣去面對問題

寫好遺書 等緊個天帶走我 意外起碼唔會令親友知道我係自己想死 如果到身邊愛嘅人死咗我都未死 先再自殺

諗左好多年 遺書都諗好寫好
但就唔知點解捱到今時今日

諗下有咩唔捨得或者放唔低就會唔想死

分享下最近嘅體會，上個禮拜同呀公去複診，等攞藥嗰陣諗，其實呀公為咩繼續生存落去，考已經好大年紀，平時又冇咩特别嗜好，好似有小小係為生存落去而生存落去咁(呀公唔好怪乖孫亂諗嘢，係咁橋諗到咋)，跟住發現如果自己唔揾返啲可以老咗都啱做嘅嗜好成世人可能就真係on99咁過，跟住就醒起我一直以嚟對自己嘅承諾「Live a life I will remember」 發現呢一兩年自己行遠咗，忘記咗個初衷，搞到啲日子好似過得好冇意義。 諗返呀公，如果俾佢後生多次應該會好好珍惜活得更好，希望樓主同大家都可以老咗嗰陣唔會後悔後生做得唔夠多嘢。

如果真係諗唔到咩生存落去嘅理由，不妨諗下有咩人你想對佢好，想佢開心，可能都會揾到啲方向。

過去一年相信改變咗好多人嘅一生，如果覺得前面條路好難行，都係要好老土咁同你講望返轉頭年幾前米又係覺得難行，但係都捱到而家～～而且睇返香港人自己，過去嗰一年成就咗無數咁多件大事，同世上數一數二邪惡嘅政權苦戰仲可以捱到今時今日，其實真係好叻，大家有咁嘅能耐經歷咁嘅風浪，呢個世界仲有咩難到大家，請大家相信自己

邱吉爾講過：Success is not final failure is not fatal it is the courage to continue that counts

最後送首勵志歌俾樓豬同大家仲有自己，大家都要加油！

近排諗多左...

成日諗去狗總做百犬斬後被咬死

可能一個都未斬到已經被咬死

會
好驚有一日會失控真係走去自殺
所以寫定咗遺書擺喺屋企

鬼唔知咩，你估人哋死之前冇諗過任何解決方法

人生比好多野束縛住 想死都難 好煩arrrrr

好撚嘔心傻乜豬

跳樓要打掃好麻煩想食藥死

千祈唔好係自己屋企跳出去
影響屋企人層樓嘅樓價

安藥死嘅藥

跳左落去果下 所有野都唔再關你事架啦
講到尾係你唔想跳姐

基本上手頭上冇野做 個腦就飛去諗自殺
但自殺我又唔想傷到人 反而想交待晒身後事就失蹤
想係三十歲既冬天 去啲山卡啦 人跡罕至既森林深處
坐係枯樹下面 割脈 冥想

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

寫過遺書 𠝹過手
但你要分清楚 你係想傷害自己 定係真係想死

好想登出呢隻人生遊戲

兩樣都有啲
不過我覺得想傷害自己多過死

咁係自殘 一種我覺得比抑鬱症更可怕嘅嘢
因為我對自殘係曾經上過癮

我唔捨得媽媽，我唔想媽媽因為我死左而傷心

每一次都係呢個念頭令我唔跳落去住

其實D人成日話睇開D
唔好唔開心 根本唔係唔開心而想死 而係唔知生活黎做乜
生活上的確有好多好事 但又未大到會好想好好生存
反而成日都好攰好攰

邊度有得買
買安眠藥都唔知點買

生活上面有時都真係好容易遇到啲令人好絕望嘅事
巴絲其實都可以搵我哋傾下啊
有時多個渠道比自己抒發下可能都會舒服啲

細個發脾氣 唔開心都成日走去防火門後樓梯度 想跳落去一了百了 好在果陣學校有好fd嘅朋友 會諗我假如跳咗落去佢哋會好傷心 之後次次都死死地氣行返入屋

抑鬱撚唔死都冇用

樓主 攬攬

每分每秒

每日都諗住出門比車撞

如果有一種死法係無痛
全球人口會少幾多

我

我都想知
有咩門路可以買

啲人話藥房
但好似要暗號/熟先買

咩暗號

過去十幾年都係咁
係哩幾年 三張野後 好左好多

唔知

可能有啲藥房周圍搵下問下會有

我得返2粒醫生開既安眠藥

但根本唔夠

一粒都冇
想死都難
感覺去藥房搵好似仲難

我遲啲睇醫生拎多啲
可以唔一定安眠藥
我諗住食幾種藥
再加烈酒

好多人都唔會明 點解啲人會自殺
去睇心理醫生輔導下 搵人傾下就解決到
如果真係有咁簡單 就唔會有咁多人自殺
由小學開始已經知道我老豆死爛賭
啲債多到百幾萬 債主上門拍門 紅油
最後 按埋層樓還債
我從來冇講過俾人知
20歲之後 一日比一日負面
每日都會諗點死 封囑書都已經寫左
亦都安排好 啲錢受益人俾哂我媽

幫你tag返連呢住入黎? @連尼住 @LIHKG
#自殺post #連登仔 #生命 #主是愛 #人生苦短及時行樂 #耶撚 #報警撚

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

有諗 但係事情總會過去
可能好多野你都冇得揀
但係自殺呢個決定你係可以自己選擇既
試下比多次機會自己
你值得更好

之前試過有咁諗
而家麻木左
可以試下花多d時間專注係d自己覺得舒服嘅活動上面 等自己舒服d

好想早日解脫

成日研究點樣死得最舒服

我覺得要睇緣分
之前是但搵間藥房問下 又肯賣俾我

聽講必利痛都會死

正常人如果想要安眠藥應該點同醫生講

直接講失眠？
話咩壓力大之類？

利申非正常人

會但唔敢，怕痛又怕會死得好核突又怕屋企人傷心
同埋我仲未去到想去既地方旅行，唔會死住

有呀，成日都諗緊，壓力大就會諗不如死咗去仲好過
冇咩留戀

呢個方法目前係最好

24小時 無一刻係唔想死

之前會，依家唔會了

Same

必利痛好似會整到肝衰竭
送去醫院都救唔返
但係要辛苦好耐

thx 巴打

割脈唔係應該最舒服？

會好痕

我明白
每晚都自己一個人係房喊
臨訓唔食助眠藥會亂諗訓唔到
想死但係又放唔低屋企人

本來有段時間冇再諗自殺
但呢排又開始有返呢種諗法同想𠝹返手

真 要經歷過先會明果種絕望
但每日都同自己講堅持落去 總會有一日捱過去

早排有次夜媽媽，爭d 俾間架貨車撞到，即刻諗點解咁都撞唔到

久唔久都有呢個諗法
成日會自己接埋一邊喊
之後表面會扮到冇時咁

我有唸過唔少方法
可能中武肺死
撞車死 跳樓死
但唔捨得身邊既人

會好想死(主要因為身邊太多唔開心既事)，但唔會自殺
有一段時間，我會覺得只要一死，咩都唔洗諗，唔洗同其他人比，甚至我覺得我夠膽去死已經係大贏家，其他人仲要做到得咁辛苦為生活
但呢排諗通左，無咩想死既諗法

有一段時間好唔開心 試過拎把刀放係手邊好耐好耐

唔係
1.死亡率低
(A.難割到動脈 B.割到都未必死)
2.好撚痛
(我𠝹大髀少痛 手臂痛少少 但𠝹個度少少仲要好淺 痛撚死我)
3.時間長要失血過多係要好耐

可唔可以搵人同我傾下
我都好攰好痛苦..

既然都要死 點解唔做曬自己想做嘅嘢先死 咩尻都唔洗理啦 反正最多都係死 食下自己想食嘅嘢 見想見嘅人 做自己想做嘅嘢 唔想做就唔做 你連死都唔怕 重怕咩

其實可能每個人唔同，
割落去果下係好刺激，
傷口附近痕痕癢癢，d血流出黎又暖立立，
就係鐘意佢麻痺果種感覺先會上癮
d壓力可以由個傷口流哂出去，最好當然係係浴缸割
一路訓一路浸，咁個傷口冇咁易埋口
浸完出黎仲可以流緊血

無野想做無野想食無人想見就係想死
自殺嘅人就係無希望

hi

Tg可以嗎

我係𠝹完一陣先痕
同埋會腫晒

我上癮係因為可以整痛自己
一黎懲罰自己 二黎抒發壓力
每次𠝹完都冷靜左……可能因為安多酚掛

大家究竟經歷過啲咩

要等失血過多

唔想死前要折磨咁耐
依加日日冇瞓覺個肝都就快爆
分分鐘食完即刻爆
可能唔洗太辛苦

經歷咗太多風浪
唔係冇希望而係已經絕望

成日？ 不如問我有邊日唔諗想自殺
想想下都好似想咗7年 實際行動就未做過
但呢1-2年好似想得嚴重咗 頻率高咗好多
遺書都改過幾次 直頭厭世果種態度都show哂出黎
所以我覺得成日諗冇咩問題 我都係成日諗 但冇做過
只不過一定要搵段時間處理下 好似我咁惡化就麻煩

我自己嚟講
其實冇咩嘢係放唔低 或者留戀 只不過合埋眼果陣
就幻想到唔同嘅死法有幾咁辛苦同痛 然後就淆咗...
有時會諗點解意外唔會發生係自己身上
人地條命點都值錢過自己
自己連自殺嘅勇氣都冇 怕痛喎 你話幾咁冇用

我自己都成日諗會自殺 但一直都冇實行過
可能想搵到一個成功率100%嘅方法掛
有定遺書喺到 都好過粒聲唔出 突然走嘅
所以就寫定咗 總覺得呢一年好似真係最後一年咁
所有嘢都準備好

有一排一星期內經歷所有唔愉快嘅事，之後就有諗過一了百了，不過諗起屋企人咁辛苦養大自己，就無了

我都係求其寫
寫自己幾時開始咁諗
自己咩感受啊
自己啲密碼等等
補咗幾句多謝唔同人嘅相遇啊

純粹有人同我講過 不如試下想死想自殺果日寫日記
記低自己果一刻嘅感受 一路以來嘅心情等等

到最後就變咗寫遺書果日嘅心情都寫埋落去咁 （雖然話遺書 但都只係打咗落備忘錄）

我都試過 寫咗幾日 發現越黎越想自殺
絲打都算好 畫畫可以舒緩自己

我唯一舒緩嘅就只有不斷咁錘自己大髀
𠝹手想都試 但一諗到出血 自己又怕 又有疤
其他人望到又煩自己 所以唯有不斷咁錘自己
錘完係會暫時性舒緩咗
我呢1-2年都係咁做先捱得過

我見好多巴打絲打都話 見到屋企人養大自己果一刻
就會停止去諗自殺 但我反而會更想自殺

我都唔知自己點解會咁諗
即使知道佢地一定會傷心都好
就係停止唔到呢個諗法

如果可以將自己變做石頭 我諗一早就唔會諗自殺啦
純粹覺得痛楚先係最明白自己嘅人
佢一定會比反應你 無論係好定壞
佢一定會陪住自己
唔開心 想死果一刻 佢就好似同自己講 同我分擔下
佢總會拉住自己咁 同自已講 「你feel到痛啦？
咁你仲點樣行出呢個門口去跳樓 嗱嗱聲坐返低」
唔知有冇人明